改革連登

成也連登，敗也連登
而家個情況就好似5年前雨傘高登咁
5毛當道，分化、失敗主義充斥

不過我相信連登係會進化
之前p牌制度已經杜絕咗一班5毛

但係眼見當下情況又再惡化
強烈建議連仔幫手

1. Ban中國ip(包括申請帳號、留言，甚至瀏覽)

我相信呢一刻勇武同和理非主力都係位於香港
Ban中國ip就算唔可以限制5毛
都可以增加大陸維穩成本

2. 強制一次性登出

雖然冇可能證實係咪有黑警用咗被補者帳號/會員賣帳號比5毛
不過強制登出起碼可以防止呢件事
我相信冇真連登仔會介意登入一次

其他建議開放討論

push

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？

1. Ban 中國IP
2. 一次性強制登出

登出係必做